有冇人有得坐唔會企，有得行唔會跑

對腳好似冇力咁
成日唔想郁

唔係好正常咩

會呀弘 懶懶地好寫意

我係見到車到都唔會追 等下班

所以我很月巴

我都係，有時追唔到仲柒

會 放假就係全日坐喺沙發唔知做咩 一係就碌下電話一係就瞓教

要減的

好sinmo你
2yrs

啱啱為咗唔想行天橋
我搭咗架會遲10分鐘嘅巴士

弘

弘都會有的

又話同我行山

可以 hea 的話，不會郁

你會推我落山
我太肥太醜

是的 對腳好似包咗鉛咁
千斤重

一定唔會呀